夜晚臨瞓前射精真係好爽

唔射總係瞓唔著咁
晚安咁多位
聽日繼續早起返學